其實你地係咪真係想攬炒架

少少野係度嘈
攬炒係咩意思呀
攬炒係攬住大家一齊死
姐係香港同中國一齊死
姐係香港係會死架
唔好諗住只有中國死冇香港死
呢啲叫做理想主義
唔好意思冇呢回事
機埸停止運作幾日就係攬炒
一個二個係度嘈話咩影響國際形像
破壞形像咪係真正既攬炒囉
你想燒隔離屋又唔想燒到自己
邊有咁理想既事

可能我太激進
可能係大家仲未明攬炒既意思
又可能你地心目中既攬炒其實只係一個理想

最後咪撚再自己人屌自己人
唔洗捉鬼因為你唔會捉得哂
一又咩事就話係鬼做就得
我地做乜野都好都係政府既錯
因為佢冇回應訴求
對人道問題視若無睹

重整旗鼓
抵抗暴政

好嗎

721 811

幫推

攬炒預左會得罪大部分人

中國冇咗香港唔會死，香港冇咗中國馬上死

唔會死就一早出兵啦

推

攬！

死你老母

炒
屌你老母一齊炒

香港無左中國點會死 望下廿年前邊個靠邊個

以為自己是誰？ 死的只有本土

宜家問題係香港死 中共唔死

佢地以為羸選舉就可以爭取到5大訴求

開夠未咁撚多呢d post
不指責

你咪撚ON9啦
中共唔死係因為香港未死咋

如果係，97前香港就死左啦
事實證明香港可以靠自己生存

推！

我要攬炒

一有咩事就話鬼做同割蓆有咩分別

推卸責任都唔識？

推
不割蓆 不分化 不篤灰